有冇牧師聽日遊行出發前領禱

無論信唔信都好
希望可以集力將我地嘅心意傳達比義士安息

麻煩民陣空出時間邀請牧師領禱哀悼

推

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

天主教

pish

遊行出發前最多人在場

應該會為死者祈禱, 非教友也可以來.

我朝早唔得閒 唔係一定黎

幫手推

有冇教徒幫手聯絡

暫時知道有三場：

一）

二）「耶穌在這裡」祈禱會

主辦：中華基督教會香港區會神學牧職部職員會
支持：教牧關懷團

為回應香港時局，仰望上主，見證基督臨在，呼求聖靈引導及安慰。有關資料如下：
日期：6月16日（日）
時間：第一場下午2:00、第二場下午3:00及第三場下午4:00
地點：本會公理堂（銅鑼灣禮頓道119號）
歡迎任何人士出席。

*每場座位有限，不設留位，額滿請參與下場

三）

要

推上熱門

上面果三間揀一間

希望義士安息

唔係自殺 係畀黑警精神逼死

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」